［ 神都唔放過 ］中國黑客入侵梵蒂岡 !!!!!!!!!

汁

教宗呢獲野都係洗濕咗個頭，繼續同撒旦握手吧！哈哈哈哈

直情幫自己天主教都加速埋，收手啦柒頭
邪惡軸心使唔使加埋梵蒂岡？

睇warrior nun睇懞左以為真係有天使交低個光環咩

陳日君屌到聲都沙

梵蒂岡圖書館應該都係得文本

教完睇唔到架喇

梵蒂岡被北平共产党入侵係神嘅旨意！被人打左邊唔差在打埋右邊， 電腦被北平共产党入侵咗的話，就應該俾埋梵蒂岡土地共产党入侵，因為一切都係God Wills It！

另熱烈慶賀習黑幫將加速主義申展到梵蒂岡！

有咩所謂
咁樣發展落去
好快會有第一個支那人做教宗